
                      Hay que destacar que es una película para un publico especifico y enfocado a la ciencia, dentro de un publico general le resta atractivo y atracción. En cuestión al publico especifico va el puntaje, ya que se sobre entiende que es muy buena película para aquellos que pertenecen al mundo científico e investigativo. El perder gran parte del publico se genera criticas crispantes de aquellos ajenos a esos mundos, y resta estrellas a esta critica, no por ser mala o tener algo que le reste dentro de ella, sino por perder gran parte del publico cineasta.
        
            